樓上鑽撚完未呀

朝朝準時夠鐘就鑽
日日都比呢d鑽鑽鑽鑽鑽聲嘈聲
裝修要時間我明
但樓上三日唔埋都係度裝修咁 無停過
鑽左幾年啦屌 起棟樓都起到啦
日頭就鑽 夜晚就係度揼
每次同管理處投訴完 好啦 停左手
過一排又繼續
dllm 係咪咁撚多野鑽呀成間屋都感受到個震動
聽住鑽鑽聲開po真係零捨有感覺
唉 好撚嘈呀

有冇上樓拍門？

試下上樓咁有氣勢屌7佢?

買振樓神器啦

有上過

之前夜晚訓教時間都係度揼
我老豆返早 嘈住佢瞓覺
忍唔住上去屌7佢
但佢安份左一排 之後又嚟

鑽咗幾年？？？牆都鑽到爛咁濟

如果你唔怕佢報狗就封佢鎖鑰窿
倒廚餘去買口
驚就半夜3點去拍門
閂佢水喉
蚊佢上網線

會唔會其實上面係吉屋

我都好好奇 就嚟鑽到2046都未鑽完
心諗有無咁多嘢要鑽
鑽到我懷疑人生

我一陣上去望下

唔會 有上過去同佢講過佢好嘈

每次靜咗落嚟 以為好啦終於搞掂啦
點知轉過頭 又繼續鑽

就黎覺得裝修同黑警係同罪

屌佢老母臭閪,鑽鑽鑽

估計係因為而家係食飯時間

懷疑我同樓主係鄰居今朝開始就係撚咁鑽 唔撚俾人訓覺

我都係

我樓上個含家產都係，仲要係個裝修佬，成日FF自己係室內設計師咁，得閒整呢樣果樣

朝早鑽野夜晚揼野係基本，得閒跌下鎚仔落地，拖櫈拖櫃都唔係稀有事

你好聲好氣講當你無料到，你語氣重又溝通唔到

總之講又講過，求又求過，警又報過（69前）
結論係無得搞，香港法例係呢方面係完全唔建全

家居嘈音真係好撚惡搞, 好多人就會係合法時間狂整野, 但係呢段時間超難忍囉.

投訴又冇用, 人地合法時間整, 你又吹佢唔漲

話口未完 又嘈返啦屌
差啲就訓到覺 因為佢我無訓過好覺
諗住有得抖 點知

其實未必係樓上鑽 樓下或者隔黎左右鑽聽落都係樓上鑽咁

我懷疑我同你地都係鄰居
本來諗住瞓到自然醒
但係朝朝早都俾佢鑽醒

同埋唔知點解一年要裝修幾次

鑽嘢聲 跌嘢聲 拉凳聲同揼嘢聲
應有盡有